到底今日入元朗為乜?

有咩得著

嘉年華

捍衛遊行集會的自由

吹咩。。。大家休息下， 聽日先係戲劇玉

買老婆餅

到底6.9 為乜
6.12 6.22 7.1 7.21 為乜

屌你老母啦，自己出黎，爭取乜都唔知啊

入嚟食老婆餅順便拜祭伯母

向恐怖分子示威

證實不反對通知書制度崩潰
證實黑社會打仔方法冇用

今日是香港老婆餅日 恆香有開門好搶手大特賣

買老婆餅呀嘛 咪講撚左囉

幫你死左既老母開壇做法

-捍衛我地僅有既自由
-行街

中國政府指派黑社會恐怖襲擊香港人為乜

啲鄉黑打完人，完全唔洗付出代價，仲有黑警保護一定笑緊示威者on9仔

到底反送中為乜？

戲肉

人生為乜？
有咩得著？

sor 唔識字

話俾人聽 我地唔驚 唔受呢種白色恐怖

買餅，就黎中秋

仲以為屌樓主老母tim

樓主生存係世界為乜？

真好笑差佬保護鄉黑

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

又搞唔到鄉黑，八大訴求。咁快就叫散水都唔知做乜9

Show Blocked User - Linxi

我都想知
你又唔係趕鄉黑, 入去托咩?
同5年前叫人唔好衝升𣄃有咩分別？

反黑反恐怖主義

下講左咁多日睇你d舊post竟然第一次問?

幾日前仲問27號定28

大家唔好推，樓主傻鳩

你真係好撚蠢 智商有冇50

呢個真，星期二講入元朗唔急，唔洗咁快清算元朗
之後有巴駁我話要等我地元朗人翻屋企放心
結果今日狗出左幾粒催淚彈就個個話走
班鄉黑完全冇受過「教訓」
真係完全浪費左一日
屌你老味

齊上齊落！

前線咪撚on9得嗎，仲話想反包圍

有部份前線已經上腦

比你圍到班黑警又點

嬴d咩返黎，腎上線素？

邊撚個天才講

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

話俾大家聽 我地唔驚鄉黑

冇嘅，波士頓恐襲後啲市民出街跑步，咪又係唔知為乜

樓主仆街死

屌你老母入元朗洗唔洗問過你阿

行街囉 on9

反警黑勾結同叫政府回應六大訴求呀我屌你老母

屌你老母幾粒催淚彈就退咁就咪撚入黎啦屌

理性討論啫又話不分化

事實係一日唔搞掂班鄉黑一日都會有遊行完返家嘅元朗手足遇襲

你老母生你個智障出嚟又有咩得著呀

鄉黑同黑警勾結，要對付鄉黑先要對付警犬濫權

啱呀。但班冷氣軍師個個叫人走

抵屌

問吓伯母生你出黎為乜

🙏

躝啦五毛 利申block開你

如果今日大家都唔入元朗 就會證明上星期元朗恐襲係對 會驚左佢地

話俾佢地知唔係你白色恐怖我就要驚你

為咗屌你老母
你聽唔到咩

和理非同勇武結合呀ching. 兄弟爬山，各有各做

「完全唔洗付出代價」？哼…

班鄉黑話攪元朗就要我地斷手斷腳呀嘛, 今日就係要話比佢地聽, 我地未驚過你地班鄉黑, 係我地有質素, 如果唔係你班圍村佬有屋住?

屌你老母

屌你啦 用下腦先講野

表態唔怕鄉黑

打咭

反對通知書市民一樣可以有自由集會權利

抒發拒絕恐懼的情緒
消費振興元朗經濟(非常認頁)

玩你阿媽

你老母生你出黎為乜？

推

會然25771

無懼白色恐怖

消耗戰

話無懼白色恐怖鄉黑嗰啲點解釋行完三個鐘就撇

悼念李鵬